新巴城巴擬強制員工每月放1至2天無薪假 取消多項津貼 工會收集會員意見

政府援助一完就開你波
好聽就話保住員工飯碗
實情你哋班老細賺到肚滿腸肥嗰陣又有無主動加人工？
香港打工仔就係賤過袋底泥

係咪即係減薪5-10%

朝朝咁多人搭巴士 都咁對D司機

1成就點都有啦

根撚本家陣18:00打後先明顯少人
無計，香港所有老細都一樣係仆街

擺明借機會出少d糧，大把公司有賺錢都照no pay ，賺到盡

股東緊要

新巴城巴賣咗盤轉咗新老細冇幾耐就左cut又cut

遲下分分鐘九記包埋港島嚟撈

真心仆街，客運影響有限，咁都cut人工，賤到無倫

九記唔好得好多
而家減緊班
兼職減少咗開工

Cut 咗員工OT

班老細賺少啲都喊咁口

九記唔知會唔會再cut